個隻吊船已經撞到散晒

睇最新條片已經散晒 係咁跌零件落街

點解咁耐都冇人處理

你去處理呀

小學雞

片呢

點解無消防去

升去上去個時容乜易整爛曬對上全部窗
依家最多都係賠一兩戶

樓下好似仲有幾架車 睇下會唔會中埋

明知會打風都唔收埋隻吊船
管理公司賠硬

你去處理囉

求link